[FA空炮湖] LA Lakers 反送中小圈子討論區 147

Let’s Go Lakers!

Thank You Ig 廢ball hart DLO Randle JC Nance Jr

屌 樓主po霸

屌

下一隊就係大飛
等我地搶埋Kawhi之後

無反羅 負皮

學友DLLM

Thank you 前線義士

痴線 無啦啦屌人

搞分化仲好意思話人狗 笑撚死
依家占士都係湖人一年有多 分化夠未？
真心想問 咁撚唔鐘意咪唔好睇湖囉
又要屌又要睇 叫班主賣撚走占士囉😆😆咁鐘意FF

靜啦

羅做左幾多年condom

有news話係curry提議簽dlo做佢接班人
想幫勇士做個三分天才嘅傳承
仲話dlo嘅天賦喺自己之上

我屌你個老母臭閪
入鄉隨俗唔撚識？
占入湖前，都係麻麻地隻猩猩，純粹覺得佢契弟性格。
但占狗連埋d太監過左湖後，開始接觸多左太監，發覺太監係係招Lbj haters 既原因。
分你老母化咩，冇撚當過你係自己人，躝啦,屌你老母？

使鬼佢講 係人都知

慘到乜都無要簽牛
不過NYK個名真係臭哂

的確係

咁淫klay好返curry做第六人ok?

求求你地
快d出黎啦

傻閪 你唔接納占士 咁迷乜撚野湖？ 又要迷又要谷撚氣
我隨你老母俗 洗唔洗跟你一齊反占？ 識唔撚識尊重
咁撚唔Like Lbj 又要留係到迷湖真係辛苦晒
我接觸你之後覺得 會計權屌得你好啱 日撚日係到陰啲陰啲反 成個女人咁 係人都知你唔鐘意啦 發覺你真係on9到極點 開口埋口都Young Core 廢老太監

依家賣撚晒喇 你早抖啦 去迷鵝啦

原本諗住有Zion
KaiV KD 去NYK組3巨

我都唔想同你自己人架 傻仔 不過我就唔搞分化
湖人 占士係同一條船 呢個係事實 唔滿意既用錢收購湖人賣走你口中既猩猩 咁占狗咪走囉

你就真係好撚好笑 自己反占日日聊人講猩猩太監就得 我地占狗出聲就話人唔入鄉隨俗 惡撚到呢

做正經嘢啦 仲嘈啲無謂嘢

呢個真

iggy traded to Grizzlies

等買斷 黎我湖

可唔可以換左第一頁d圖？

我願意用湖人簽唔到Kawhi 換今晚立法會義士平安

跟機

Gun

中午講LA時報話有breaking，但唔關kawhi事
而同一時間jb單野爆左trade唔成
又同時kawhi準備見速龍

唔通係sign jb

ad 既野

？

咁撚鐘意young core去撐鵝啦柒頭
湖人唔需要你地呢啲傻撚 連自己既star都反

唔想再嘈
比我地抖下，thz !!!
迷左湖人20年，一時3刻咁易轉到會咩？
你地迷球員，唔會明迷球會係咩事。

咪撚嘈埋d on9野啦

一年365日慢慢屌波

今晚咪講呢d啦

同意

Jb都無埋

Truth

買斷我覺得會…但可能退休

屌你老母 班狗短時間清場

Free agent Wayne Ellington has agreed to a two-year, $16M deal with the New York Knicks, agent Mark Bartelstein of @PrioritySports tells ESPN.

好有我地早幾年嘅影子

重有咩人剩

宜家好唔開心
多謝呢個 tweet 俾我換一換心情

見到自由市場愈來愈少人，就愈來愈不安

LA slow motion佢講出黎有冇笑

仲係外面既湖區手足，小心d
@sunny

REPORT: “It’s just a matter of time” that the Golden State Warriors are going to trade D’Angelo Russell, according to Marc Stein/NY Times.

Warriors are looking to get a few valuable players for Russell.

屌 nyk起碼簽到後生 有活力短約
我地係簽又廢又老又長又貴既爛約

我今朝話撚左啦 應該係木狼 aw

Condom

condlom

仲話鳩我推算錯

有D人話30日後先可以再TRADE
乜咁快就得?? 唔係要等12月/1月?

K towns?

dlo<>FOJ
dlo Kawhi Ad 三巨

唔會啦，木狼好鍾意towns，寧願俾wiggins

華狗又中 真係無隊開max俾dlo

要換都係aw

成30m咁貴簽 邊有人肯接

fa 撚會有人開max啦 係s and t 勇乜都無情況下 拎黎當佢condom咁用
你自己都唔敢話佢值max啦 傻狗

狼 towns 要兄弟籃球

不嬲都話唔值max 不過18m一定值

是鳩但啦 最好湖無max到佢

簽到kawhi咪好囉

基本上 木狼會用wiggins做基礎交易。反正執咗Jarrett culver，個側翼位都重點培養佢。問題係勇士仲有咩要求

屌 班狗準備清場 屌你老母

可愛唔好訓啦夠鐘起身未

dunn底薪要唔要

睇到好撚嬲.
成狗無性癲架
屌你老味.

退緊照放催淚彈

Guard Seth Curry has reached an agreement with Dallas, league source tells ESPN

e件都無埋

又少幾件, MAX完簽邊個

TWINS M

seth curry 都32m 簽4年 今年d role player真係好撚貴

Feel 到湖post準備要反可愛了。。

Cls 我望到呆一呆

8m合理啦，又唔算過份

The Mavericks remain in pursuit of Danny Green, league sources say, but Green is determined to wait on Kawhi Leonard's decision before deciding whether to stay in Toronto

白邊都俾人送走
痴線

拓要白邊好似冇乜用

仲要送走啲延伸炮台

見啲人話6/7前單deal未official就可以搵隊3 team trade唔使等半季先trade dlo

rondo咩意思，唔明

留rr9 打starting pg

A source within the Lakers organization not authorized to speak publicly stated to me that, “front offices are giving out big paydays like candy. These deals will come back to bite them in the a**. We were never going to pay these guys this sh*t.”

DG at sg 即係無kawhi啦

Danny Green黎姐係kawhi黎
rr9 green kawhi foj ad?

rr9 green foj ad tyson

無kawhi點會有dg

勁呀, 防守J死我

RONDO KUZ FOJ

懶叻 deal到kawhi再講啦

Fa 仲有咩人岩用pp

6個鐘後
Kawhi 唔deal done 我咩柒都得

上年今日占士黎時,開心到喊

我訓醒要見到kawhi入湖

97%

姐係今日係我迷沾一週年紀念

PG to Lakers 99%

BREAKING TRADE: Miami trades Hassan Whiteside to Portland for Mo Harkless and Meyers Leonard.

可唔可以借個位黎取取暖
今晚好撚sad，同時間又同條女分左手

下個PO名可唔可以 -> 禁止P牌仔內進

出份肥約
簽唔到kawhi都係出肥約簽其他role player架啦

dg講到明睇kawhi頭 唔通你覺得佢意思係kawhi留佢就走

因為好記得7月1 三級片留隊
頹左一日就聽到占士GO LA

今日Dg ig live有講同spurs, mavs都有meeting 如果佢真係fully commit跟kawhi既 佢唔需要同依兩隊傾 所以先有人估有隊offer佢一份unexpected既大約

點解

今年好好多....衰左都2巨頭
上年仲係青年軍無占士真係有排建

我地呢到有無p牌仔

快啦....

下季想睇打到PG哭喪

curry mavs

2個鐘後12點官宣
今晚唔訓了

價值觀
唔關反中事。

希望訓醒湖人有good news

專心迷B,唔好溝女

女死女還在 下個更可愛

留隊有咩好睇

“The weather is amazing. The city fits me,” Davis told

David Aldridge@davidaldridgedc

Lakers closing in on deal with guard Troy Daniels, per league source. Opportunity for the 27-year-old, who played in Phoenix last couple of seasons (38 percent on threes in 2018-19); low-cost vet for the Lakers who’ll help fill out the rotation.

This is probably a vet minimum signing. If so, it doesn't impact the money they'd have available for Kawhi. Daniels is a great shooter but doesn't do much else.

依d就似樣喇 第一deal

Big3

J得！

6 點前簽kawhi，訓先

睇黎kawhi已經做好決定 球隊終於可以開始做動作

一堆底薪狗準備加入

邊個黎架

3pt shooter

早兩季係熊拎咗31分打爆湖

2.1M一年唔會影響cap?

TD都唔識?

可能係傾唔成kawhi 如果下個再爆出黎都係vet contract先會信有機會簽到

唔會

*Shot breakdown for the newest Laker:

38.1% on 194 3-point attempts
36.6% on 134 catch and shoot attempts from three
43.9% on 57 pull up 3-point attempts
47.9% on 94 wide-open 3-point attempts

*Last season with Phoenix

虎扑個湖區啲人係咪on9
係咁話kawhi嚟湖就送乜送物

btw朝早湖人有summer league開波

tht 好似唔打

傷

訓啦 訓醒應該有消息

底薪版牛鎖

原來底薪都有成2.1M一年咁多....

睇球員經驗

Enes Kanter is finalizing two-year deal with the Celtics worth $10 million, league sources tell SNY. Player option in Year 2.

Kawhi 快撚啲啦

Free agent center/forward Richaun Holmes has agreed to a two-year, $10M deal with the Sacramento Kings, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

終於

DONE DEAL: Juventus have confirmed the signing of Adrien Rabiot following the end of his contract at PSG.

成條中場都free

In a brief conference call with Lawrence Frank and Jerry West,Mitch Frankel informed the team that Leonard has formally ruled out the Clippers as a possible destination, narrowing his options to the Lakers and Raptors.

今鋪真係好睇過戲

屌 仲拖到幾時

又乜都冇curry out

Breaking News: Kawhi Leonard to Lakers is done. Both sides working on minor details at the moment before announcing deal. #Lakers #NBA

Reddit insider 爆料

真定假架，太多fake news我已經分唔到我既人生

巴打撐住

廢區車

Good deal definitely.

傳好似要等多日

我LIHKG itk可以證實係真

一晚終於開齋
睇黎大細Morris 都有機會

The Los Angeles Lakers have expressed intretest in free agent Iman Shumpert, sources say.

應該就黎講

[Warriors on NBCS] Andre Iguodala reportedly will secure a buyout from the Grizzlies and then sign with the Lakers 👀

湖區邊個有p 牌？

Lakers announce they’ve signed... Zach Norvell Jr. to a two-way contract.

Who

正 不要可愛了

仆街kawhi 快手啦

底薪戰士來吧

成個牙標咁

屌可愛仲訓緊未醒？

巴打好似唔後生啦喎

被珍尼服侍緊

20中

Btw 係未有可愛

kawhi黎猢，猢狗post都推咁慢

黎咗啦咩

打緊丁呀 隨隔離拎捲紙巾自便啦

黎左，但kawhi話想簽前/出official前靜靜
而家佢舅父講左，之前爆horford to 76ers果個記者又話deal done，連外國kawhi去向賠率都封埋盆

快入廁所打次j啦

唔明點解撐一隊波撐到咁自卑

如果kawhi同一哥真係黎左
即係兩個o係foj頭上拎過fmvp既球員都黎左

邊個位睇到自卑

唔信Kawhi 黎個班

搞掂，今晚開枝酒賀下佢先

邊個來？打咩位？

唔反glo 了

大和解

入得湖區加反送中就係兄弟
頂住

守護飲水機

可以隨時直接揾珍尼

Sf starter

邊隻字寫搞掂😐

預左 但都係唔知乜水

又簽sf 做乜柒？

Kawhi + AD 我驚連續拎六年冠軍

邊個要同glo 道歉？

Sor 9 glo

發覺你冇提牙占

呀占話願意做可愛身邊既配角 所以可以唔提

佢配角咗成年啦
上季已經係b jai背後嘅男人

屌無底用了

mcgee
我覺得會組埋表第最後..
到時+埋rondo
正式命為New Orleans Lakers

仲諗住睇下可唔可以搶到

Kawhi 話點都要番多倫多同速龍見一次面先訓得

重情

上季廢老已經早有準備 搵哂myboy lance rondo大和解 今季直情認做3契弟

welcome Kahwi!!

佢真係拖好耐... 好在lbj 同rich paul熟...

返乜9
唔係話係LA見埋咩

WOJ 算唔算白做一年打手

glo 今次係有料 sor9 glo

Free agent C @paugasol wants to return next season and says he's recovering well from left foot procedure. He tells ESPN: "My recovery from surgery has been smooth and I expect to be fully cleared for basketball activities in early August. I cannot wait to start training again."

Via Woj

大師兄 返嚟啦

reddit nbastream個page冇咗, 但好似有個新page, 有冇link?

屌76又簽左隻靚底

If you can’t beat them sign them

拋

呢個mr rambis 好準，講咗好幾樣嘢都準

2020 NBA champion goes to....Los Angles Lakers!!

唔係同湖不歡而散咩

返嚟頂十分八分鐘啦 大和解

今日係加拿大國慶wo 走都唔今日宣佈應該

定嫂算好皮4啦

國慶宣布留龍會唔會合理d

都要交代佢個決定既, 大家好黎好去, 多倫多應該唔會怪佢, 話哂幫你CHAMP左次

就係冇宣 所以咪。。。

一定唔會 球隊同大部分球迷一早講咗絕對尊重kawhi決定

捱多兩粒半鐘就 加拿大 2/7

hupu 同reddit 都有堆人屌緊啦，呢家spin 去轉隊可以接受，但唔可以係湖人

foj鐘意後入

咁dh12啱佢多啲

底薪簽埋melo dh開得波

連登湖post已死
開緊波冇人講

kawhi唔會撚湖人喇 自己家鄉城市 真係撚完成家著草加拿大咩？

2012-2019 champ
加埋6個fmvp

一條友都唔撚識 得新簽條友睇下

不了

想知drake 會點

kawhi都幫加拿大拎左冠軍, 唔通屌佢咩
但反湖真一定, 應該除左加州, 成個美國都會視湖人係最討厭球隊

我唔知佢
不過牙朗鍾意

未至於討厭既 好似庫班咁 只係唔想湖人重返榮耀姐

可愛，一眉，占，細A.I. ，大家嫂，甜瓜，猴
七星戰隊

廢老隊

-dh12 +cousin

即係仲要等幾耐先知決定

等埋林鄭撤回修例

Deal done !

Breaking News: Kawhi Leonard to Lakers is officially done. Both sides workingo
n minor details at the moment before announcing deal. #Lakers #NBA

等左咁多年FA 終於有一年射得出

PG ???

我今朝post 就比十幾條友負評，你就正評

Kawhi Leonard is leaning HEAVILY towards the Lakers. Also, Kawhi has talked to the Clippers on a call and told them they are OUT.

(Per @Chris_Broussard)

比返正評你囉

條友reddit account 已經deleted for security reason

welcome kawhi

放fake news驚俾湖撚起底當沙包打

我同你驚都未驚過

好似已經起左，係jeanie 個侄仔

學友本尊

Jennie 個侄洗鬼做速龍狗咩

同age

我睇igo同Perlinka打波大

LAC

呢個組合搞笑嚟講聯盟第一 (未計MCGEE 可能簽返)

學友係為左可以打人先做 佢唔係為錢

收錢打學生又唔洗咩飛真係冇乜邊度可以

咁琴晚應該谷住谷住，full gear 執垃圾同拆野

屌，做撐警咪得
打人冇事，仲有飯盒有錢收
俾人打就俾人告

姐係點 道別？

all go LA la diu

以史為鑑

唔好咁啦，話哂大家都fmvp過大家

組隊互含咪算

淨番嘅FREE AGENTS list如下

- Kawhi Leonard
- DeMarcus Cousins
- Danny Green
- Marcus Morris
- JaMychal Green
- Delon Wright (Restricted)
- Kelly Oubre (Restricted)
- Willie Cauley-Stein
- Rondae Hollis Jefferson
- Jabari Parker
- Avery Bradley
- Emmanuel Mudiay
- Kentavious Cadwell-Pope
- Rajon Rondo
- Carmelo Anthony
- Jeff Green
- Justin Holiday
- Tyrus Jones (Restricted)
- Jared Dudley
- Markieff Morris
- James Ennis
- Joakim Noah
- Kenneth Faried
- T.J. McConnell
- Khem Birch (Restricted)
- Ivica Zubac (Restricted)
- Isaiah Thomas
- Boban Marjanovic
- Jeremy Lin
- Jonas Jerebko
- Anthony Tolliver
- Dorian Finney-Smith (Restricted)
- Jake Layman (Restricted)
- Nene
- Rodney McGruder (Restricted)
- Trey Lyles (Restricted)
- Justin Anderson
- Noah Vonleh
- Corey Brewer
- Ian Clark
- Daniel Theis (Restricted)
- Iman Shumpert
- Devin Harris
- Quinn Cook (Restricted)
- Andrew Bogut
- Luol Deng
- Shelvin Mack
- Amir Johnson
- Patrick McCaw (Restricted)
- Jose Calderon
- Darius Miller
- Furkan Korkmaz
- Kosta Koufos
- Pau Gasol
- Raymond Felton
- Jerryd Bayless
- Glenn Robinson III
- Kyle O’Quinn
- Wilson Chandler
- Dragan Bender
- Dante Cunningham
- Marquese Chriss
- Cheick Diallo
- Greg Monroe
- Jamal Crawford
- Jodie Meeks
- Lance Stephenson
- Thabo Sefolosha
- Sam Dekker
- Wayne Selden
- Zaza Pachulia
- Nik Stauskas
- Jerian Grant
- Cameron Payne
- Quincy Pondexter

女人條賤種一開市就宣佈留隊
見都無見過我地 點同

無底用啦屌

我會擔心pg 位多d

表弟

JaMychal Green

都啱洗嘅，不過要追佢不如問下‘morris 兄弟價先

簽到Nene Pau當贏

又老又慢 你用埋我個份

WELCOME 底薪龍王

班忽然龍迷真係慘

緊係簽Zaza Pachulia啦
Championship experience wor

照上面個list
底
Vonleh
Koufus
Diallo
Morris兄弟（其實同kuz好撞，同應該貴）

3D
Danny Green
Bradley（有foj 可以俾佢做假pg)

PG
TJ

簽佢可愛明明想簽湖都變流濃了.......

我湖唔要呢啲污joe野

WCS
Mudiay
Jabari Parker

呢d睇落好有潛力
但唔夾我湖

jabari值得一搏

點簽.. 佢唔平

平都唔搏啦
養錯方向，玻璃

到而家都無隊出大約俾佢喎 睇下邊隊唔好彩簽唔到星既先會搞佢

成個FA個個都好似唔差，後生既都幾有潛力，但唔知點解覺得簽邊個都好似伏伏地咁唔係有傷，就全部單腳馬，一係識攻唔守，一係有守唔識攻
但我估應該會簽表弟，佢同AD咁Fd，可能搞AD出口術底薪入湖。

rondo老底 cousins mle

表弟肯唔肯做4th option?
主力做籃板同傳導？

如果佢目標係打返水準搏大約
咁不了

kawhi幾時決定？

決定左啦 未公佈ja

仲有9個字加拿大先2/7

cousins完全冇news好唔尋常,睇怕都似係湖人

AD應該出口左口術話過黎湖人同RONDO一齊完成unfinished business啦

係 kawhi一公布就會知

兩組三巨頭

當年鵝嘅豪華內線再現

Cousins應該都識諗 當年依個組合同Ad一齊入allstar

到時加埋rondo比人話五星湖

如果無意外,湖都變五星戰隊（過氣版）

lbj
ad (得呢隻未過氣）
rr9
melo
kawhi
cousins

Kawhi 都過氣?

Bosh
好彩都叫拎過總冠軍
佢係咪退左休？

體系球員

對比番上年嘅心急情況
今年都太過淡定喇掛少少風都冇

3star加role player夠架啦
Melo p gasol 掂都唔好掂啦

無風 但其實你都估到大約會簽咩人
都係rondo kcp 只係睇份約咩價姐

Kawhi 一公布
最少有三幾個一齊公布

大家定d

7-8成都係老表 Danny Green iman rondo Kcp lance 呢班

RR9 AD 表妹

條契弟打湧咪又係想痴冠，點知黑到2個斷腳

咁個底好似真係好唔掂咁.....
可愛係咪真係決定左架係就快啲公佈啦

再簽埋 D green melo其他隊仲使玩
幫占士再創神話 “三連” 之後退休

上年咪仲唔掂開季得mcgee

豬八字

佢係唔gur上季fa無球隊願意出大約搏佢 既然係咁反正都無錢咪入湧

Pg

佢都係FA, 快D愛回家

佢加埋AD

懷疑佢同波波合謀玩9湖人

老底先簽

出年分分鐘正選入面 四個入allstar

怕佢留隊

表妹無啦

不行了

湖區第一個p牌

rondo 拎老將底薪入allstar

走開啦老餅

係咪想做成世可愛契弟

我睇100分指環王打波大

我睇學友打義士大

牙叔夠打

可愛流濃了

Kawhi 快啲comfirm

諗住做可愛嘅柏賓？

max多次釘啦 可能今次帶隊沖冠

其實係咪仲要等埋今日 最快聽朝先有消息

P牌仔

I’m coming

48小時入湖人系列

一路等，一路J

牙著去左勇士

Breaking

Return to Raptors

屌你 煩撚夠未呀
玩一次唔夠係要玩到爛撚哂

西女人2.0

咪玩 反面架

有咩好屌係咪真係緊張到咁

好緊張呀

Pg 位free agent 有咩正野？

表弟同heat傾緊, 快撚d啦kawhi

好呀好呀，唔撚好黎

黑氣石 不了

完全唔想佢黎

簽返西波龍

屌你老母，波po 都有三毛放流料
on9

Mudiay rondo lin

睇怕今日都無料到

又要等

呢件ok

都明既 始終係人生中決定

大決定

Leonard選擇回到速龍

向隊友告別

Noel又同意返簽okc

上年呢個時候廢老好似已經簽咗

怕了

又少一條肉腸

大家準備好聽日屌可愛未
去大飛之餘搞到同城死敵補唔到人
輕鬆champ

琴日又話咩洛杉磯時報有breaking但唔關可愛事嘅究竟係咩事

TD to lakers

可愛唔會做西女人二號
但希望佢唔好講: Let's do this one more year

頂薪簽kawhi
中產簽cousin有有得諗

希望可愛留喺raptors

cousins不了

實有嫁
前題係可愛肯黎

無乜靚fa啦
一年頂下先

冇咪20m kcp
12m Cousins
All star 中鋒 + 我湖近年最強3D

如果最後無可愛(當D green都唔會黎)
試下係個list執齊人

可愛唔黎就棄game了

J.Parker + Willie Cauley-Stein

快攻之鬼brewer

聽日一定confirm，呢家多倫多凌晨了，唔差在再等下啦

welcome

表弟真係黑氣石既表表者，playoff唔係自己傷就隊友傷
以我地呢幾年既傷患史，真是唔好搵佢來

咁簽表弟
再trade CP3返嚟會唔會負負得正

用cash trade

𢦓隊攬炒，殺鬼場邊圖重現
連最耐操既KT都搞得死，真是太勁，唔好來

要殺鬼都唔要表妹

占士換

真

no Cousins la, 要啲咕哩型中鋒好過

比人買晒啦仆街

fb睇到

不如老底要咗Trevor Booker

笑左

得返4隊有cap簽到over 15m約

20M 簽KCP 10年？

(有機會係)一代中鋒搞成咁
相反睇下KD
傷同一樣野都爭住開MAX

佢性格咁大問題
仲有打法

中鋒咁重磅 本身已經好大負擔 另外打底咁講運動力 依隻傷令佢淨低幾多爆發力 上季都睇到 只可以講真係好可惜

入艇

佢再打波會死

其實小球年代開正佢個味

上季熱火唔係掛左佢件球衣啦咩

少煮下年返黎OK?
去勇士浸一浸肯定變埋超巨

可能未浸到就俾狼3 team trade咗

第1節3巨
第2節一/兩巨加底薪戰士
第3節一/兩巨加底薪戰士
第4節3巨

準備好買🖐🏻衫

第1節3巨
第2節一/兩巨加底薪戰士
第3節3巨
第4節 垃圾時間

第1節 3巨
第2節 垃圾時間
第3節 垃圾時間
第4節 垃圾時間

truth

全部平安！

依家清算緊

Ok no need Kawhi
Pls stay

第1/2節底薪戰士
第3/4節3巨頭

第1-4節 垃圾時間

Ready

正，有得睇Lance彈結他

無消息

仲有d尋日朝早比狗咬實左

LeBron James agrees to four-year, $154-million contract with Los Angeles Lakers

真定假
有冇source

沾狗黎左我就同佢一條船
唔知你地班盲反仲乜春

乜撚野盲反
明明就睇住占狗黎反

仆街球爹話可愛4-5號先有消息
留名等睇湖post叫埋可愛做女人

而家已經叫緊
佢知唔知自己仲阻住緊d同行搵食架

收到風 占屎轉收底薪等lakers 可以簽多兩粒⭐️

速龍 同 lakers兩間揀真係有咁難揀咩

第一次自己決定去邊隊就比多啲時間佢啦
又唔似某人咁多經驗

老實講 可愛係想留速龍
但佢舅父同屋企人想去LA

巴打走先
我幫你頂住

source?

好人好姐咁係黎LA啦，隻猩猩都識揀過佢

拖咁耐 ..

最後冇可愛
都渣住 ad Lbj ,都有得玩下
At least 可愛唔會好似閪女人咁，拍哂片

unfinsihed business

佢冠軍又唔係未贏過
仲要單核lead住班二線贏
仲需要證明咩俾人睇？
當然速龍可以繼續打佢自己方式既籃球
但去LA可以帶俾佢更大成就同名譽
LA又出得起錢 咁都要揀？!

原來豬巴係FA????
當初屌打AD的男人

可愛 finished business la
Come LA

RFA

其實呢個真係重點
更重要嘅係黑鬼一個養全家嘅觀念
可愛雖然已經開始打養生波但佢見到KD咁搞法
梗係應該襯仲後生去LA慢慢開始場外賺多啲錢先啱

可愛 + AD
呢個雙核對面見到可以直接繳械

28 算prime 上兩季都開始儲傷 season都打唔足 過黎可以學下打養生波

希望係假

靜撚到

可以訓多兩日先醒

又話Rondo老底要24個鐘內答覆嘅
點解咁靜架

萬一啞仔唔黎 32m+中產+底薪 點簽人好?? 而家fa 果班真係質素有限
簽1年短約未必work 因為下年要續ad + 可能提前續kuzma 下年都唔會有cap簽到max...下年有既大魚 岩湖既可能得Drummond, DeRozan,Draymond Green
下季cap 大約118m
廢老39.22m + ad 35.4m (假設提早續約) + kuzma 3.6m +deng 果5m
計埋虛擬9個薪金 大約得返24 25m 廢鳩應該續硬勇
所以我諗湖 萬一可愛唔黎 分分鐘打散32m 簽2-3年約算 例如 green , Marcus Morris 等等

啞仔唔黎就求鳩其啦

老底BoA Cousins JaMychel Green Rondo Lance la diu

唔嚟早d決定，家下被佢拖死曬

都要部署,到底簽咩人 合約長短 定係又玩返1年戰士
等下年所謂大魚

Rondo Cousins要黎

係架,我之前諗過佢唔黎 簽Malcolm Brogdon /bojan 再+ d green 中產noel
但而家比人簽晒 無了

cousins 真係唔減磅唔睇好 底薪當然可以試 中產都要諗諗

做乜勁

屌 po錯

屌 頭先po錯圖

中薯條po kfc

想請咁多位手足食雞慶祝

係 但用中產似乎都無咩邊隻底會勁過佢

係架
green 15-18m/1年 Marcus Morris 15m/1年
中產比cousins
底薪:rondo kk j.green Lance
等二姑買斷 再老底

咁我覺得湖人一早諗好哂kawhi來同唔來條路點行
咁1st choice一定係kawhi 2nd應該係JB
其他補強湖人應該都一早接觸哂探哂路
目標FA(kawhi來同唔來既人選)肯定口頭答應左來先全力傾kawhi
始終呢個大project一早已經plan好左
唔會俾kawhi一句唔來就亂哂

唔該一定要簽BoA

jb唔係commit 咗熱火咩？

係
所以大魚真係得返kawhi
唔好咁老定

I want this

係 sign and trade
未同kawhi接觸之前應該係咁plan掛
kawhi肯定唔來就即簽JB
而家應該簽成左kawhi就對佢無興趣喇
JB單trade好似都係湖見kawhi之後

突發！雷納德與暴龍續約！

下年d 魚太廢，最少簽兩年玩住先

入黎爆閘做乜

突發！你老母與連登仔續約！

突發！雷納德與湖人達成4 年1.4 億美元協議

畀你哋j

其實leonard嚟唔嚟都係錦上添花 嚇唔到湖區手足

見大家冇咩討論想恢復呢度生氣都俾湖人手足吊....

Corey Brewer career high > rubbish cp3

快攻拎50分既男人

終於明點解boa要反b
因為比Bjai 顏完，心有不甘

我就無屌你嘅

係51

米尾
我米b主席

佢真係反b賤種黎

單憑講拎唔拎到冠軍決定去留 佢係速龍最多咪單核拎冠軍但佢一定睇重名氣
Kawhi黎到 佢同ad一定搶最多名氣過件廢老 Champ+FMVP
廢老=allstar 3rd team

你兩兄弟，是旦搵個去打把

單他條命咩..
速龍係鬼單核

lowry Marc最多咪 A級球員

上年b就單核

簽左湖人

第一日講左明嚟就係既

家下唔嚟都唔知點砌隊好

其實班管理層預左，冇得怪人，唯有耐心等待

暫時miss 左而又within budget 可以做plan B 既都係seth curry 同 DAJ 姐

same thought

Daj唔算miss 佢一早疊埋心水同kd kyrie 組隊 你有錢都唔會簽到

最驚係唔撚黎 又無晒其他人簽姐

兩個一齊落去搵777啦

仲有faj未有隊 等緊我湖簽kawhi

願意用下年最聯冇歐聯冠軍，換取我湖簽可愛

歐聯? 你假曼黎?

RDA已經刪除了reddit賬號，被人挖出是珍妮巴斯的侄子。但他已經確認倫納德加入湖人。 Appleinsider 經常爆勇士那邊的料，他昨晚也說了不少湖人小卡內幕。今天洩漏的，明天就官宣。 2+1 合約倫納德私人醫生加入湖人倫納德常規賽的上限是66場詹姆斯跟濃眉都提議倫納德當老大詹姆斯說他會是小卡的皮蓬封鎖型防守倫納德穿2號官方發布會介紹濃眉跟小卡將在7/10號， 這段時間還要找輪換替補見面會上，濃眉直接問小卡會考慮會離開湖人麼（因為2+1），小卡直接說他離開那天就會是退役。小卡還說他不在乎FMVP，（貌似湖人在會議室一致用這個吸引他），他的理想就是他的親人能看到他的球衣永遠的掛在staples center。另外appleinsider22 還說 小卡會少拿200多萬，以便湖人操作。

真既 就買佢波衫

詹姆斯說他會是小卡的皮蓬封鎖型防守

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

屌 沾狗又上腦

睇死到時波霸傳炸彈刷數據

廢老 認真防守 都唔差既

牛鎖都無埋

牙占幾好戲，咁都忍到笑😂😂😂😂

有個大陸仔留言
他說的都是真的、我在現場、我是當時開會的那張桌子

“他的理想就是他的親人能看到他的球衣永遠的掛在staples center。”

如果係真既，大城又贏，傳統豪門又贏

Kawhi黎 廢占打無球 我一世唔反占

😂😂😂😂

gun

吹到咁大

Gun
Btw 最聯本來冇一物

仲肯收少D 咁爽皮
係咪要俾屎綠

越講好似越合理

講到好似係現場咁撚樣

成篇野，呢樣最似係真，一直都講緊佢全家都係lakers fans

驚都未驚過

頭盔都唔使帶

我係現場做掃地，我confirm 係真

三弟占

簽D 一年約，有無機會 sign n trade D 野返尼？？

假設佢真係有問magic「當日有無all in trade自己」

我覺得，某程度上佢想試探湖人誠意。 因為錢嚟講，max就max鳩硬，份約無速龍咁肥但其他商業機會揾得返。（無記錯速龍可以offer價碼大啲嘅約，有錯屌細力啲）

佢要嘅尊重同誠意。試咗兩三日，湖人都仲係簽得一個底薪戰士，留晒cap畀自己，咪誠意囉⋯⋯

你喺條撚屌屋企門口紮營兩日 佢又轉主意了

似喎。。仲簽緊底薪
似搞掂

其實之前都講左 佢留係tor 錢唔會多好多
因為要比tax ,但去la 商業價值+家鄉+大城市+屋企人想去 點都去la 著數d
但唔明點解仲要拖咁撚耐姐

Kawhi : 黑人問號

等其他fa震撼彈完咗先

你都痴線 Lowry 假假地都all star.. 除左東1，2rd 打得唔好 外東決同final 都打得好撚好

Marc 一直防守carry 緊你內線

唔係super star 就唔係star呀？

雙牛鎖

冇話唔係star但係kawhi單核咁wor 絕殺76人 打公鹿又要chur分仲要守字母 kobe+gasol 我都會話kobe單核

星又追唔到 d cap用係role player

無星黎 下年fa唔吸引 佢簽晒2年等字母個堆 都叫good move

希望之後會 leak 湖人名宿同 可愛私下會面既內容

iglo又然

大家定義差好遠... 此post 已完

kobe真係8成自己做波自己做波做攻勢
kawhi有VanVleet有Siakam自己單打

次次都話New York 係NBA既麥加, 籃球聖地
但係年年都冇球星肯去, 到底聖地係咪New York自己吹出黎

依單琴晚架喇喎

如果隊中個粒星都唔計核我真係吹你唔脹

講真
邊一年champ真係單核
Kobe衰極都慈世平 家嫂
波唔是打一個的
kawhi吹大咗

訓左幾耐呀

我想問大飛係咪留啲錢攞嚟數

DDOS

sor 自膠

咁耐以黎得兩冠叫聖地？

要轉上虎扑了

為咗唔俾kawhi官宣玩到咁盡

fake

同一段野換張圖又po多次

就黎識背

Kawhi來湖了

猢撚 打飛機確係有一手

Source :. Insider

laugh now cary tmr

cry dllm

laugh now gay tmr

原來kawhi而家先開始見猢艇龍

好煩呢條友 拖咁鬼耐
簽其中一隊都得罪哂其他兩隊

先第2日....

師兄係咪陰啲陰啲迷湖

Kawhi 迷

佢去邊我去邊

咁上面咁大段野講乜9

人地GLO都話尋日見左

歡迎你未來十年八年長駐湖post

訓身佢返馬刺

截左龍唔收人

kawhi + AD長遠孖寶
lbj衝兩年冠收山

聽朝起身又推爆幾個post

到時要多謝廢老recruit

MSG 叫 Mecca of Basketball
唔係 Mecca of NBA
人地個由來係30-40年代開始主辦 NIT college basketball tournament 帶落黎
加上 New York 籃球文化同個場館本身非籃球相關嘅歷史

希望聽招訓醒有kawhi

記者同侄仔信邊個好

唔係話可愛打左比艇話唔考慮佢地啦咩

黎喇 恭喜

同kawhi團隊最close既Carter話根本而家三隊都係55波

見哂LA 兩隊啦，已經番左多倫多

瘋狂F5刷呢個打靶搞到我好撚亂呀

Officials 係見Jeanie同Rob
Magic 同湖人冇關係就私底下見

twitter追蹤WOJ同SHAMS咪得 一有消息就彈出黎

定d啦

係得湖撚咁鐘意吹埋d老闆娘侄仔
老占老友
淨係睇湖post真係以為deal咗

D猢狗除左打飛機仲識做乜

續約始終係最正路

加埋Chris Carter先
仲有邊個要加

加素都ok, 慈世平真係差好遠

Updated list of teams with more than $10M of cap room remaining:
- LAC: $32M
- LAL: $32M
- DAL: $23M
- ATL: $14M

祝表弟好運

Sor 錯 post

kawhi黎湖 表妹去lac

ching直接無視左平哥粒三分

翻睇10次都以為炒

重有籃底絕殺太陽果球，無錯輸埋比太陽追到3:3好危

個場之後起哂q啦原本低迷左幾場
個場之後場場都打番好wo

To be clear: Kawhi Leonard will meet w/ the Raptors today. But a decision has already been made, sources say.

簽佢真係打po防守，雖然當時kd係新仔，但都叫守到mole同pp34

cp3

breaking

Contrary to reports, I’m told that free agent Kawhi Leonard has reached a decision, sources say.

J下先

6:30開心到拎冠軍咁

訓醒又多件波衫要買

仲未見龍

留隊一早留左
加拿大國慶 所以遲d走

可愛咁晏都仲未起身架,又話佢似Kobe嘅
應該4點就起身練波練完就宣布黎湖嘛

再拖多日就會開始黑人憎

㩒錯負評 sor

快d簽啦唔好曬時間

雖然skip話kawhi遲遲唔講累咗clippers有啲夾硬

但早啲講去留，唔留嘅話lakers都可以搶多啲綠葉，jjredick個啲

如果係咁真係好衰

簽到可愛未呀，等到流哂口水

司機咪單核囉

邊條撚樣負評我？ 係就留言反駁
當年司機唔係單核打爆熱火三巨頭？
係咪你未開始睇波啊？小朋友

似留隊多

下季唯一一對隊3個人打既球隊
之前想簽人既方式太理想，亦放得太多風出去，家陣明顯畀其他隊針對

可愛留隊馬刺

收皮啦 Jason Kidd 呢

加多收皮兩個字會權威d? 37歲過哂高峰十世
你講jason terry 都無顯得你咁on9

Danny green想唔等可愛了
j green 老底簽埋jazz
屌你老母死啞仔

Jared Dudley

d green唔想等
j green 同wcs 簽埋約 仲要老底同 接近老底 屌

睇唔明 簽e件做乜春
j green仲好

Where is kawhi

咩都慶完，攞明佢未決定到

學友愛將

開始簽人 kawhi88

The Timberwolves have agreed to terms with Noah Vonleh on a one-year deal, league sources tell @TheAthleticMIN

Vonleh

不過占士個老死之前爆左4/7先官宣 可能firm左湖都未定

唔似 條撚樣似仲未決定

已經開始變撚樣

上年今日係表妹簽湧嘅日子

底薪簽e件都厭晒位 佢都退得休咁

Free agent center Willie Cauley-Stein has reached an agreement with the Golden State Warriors, league sources tell Yahoo Sports. @ThompsonScribe first.

冇埋WCS

Willie Cauely-Stein 老底入勇

唔明 做咩唔搶下j green同wcs
wcs仲要老底

而家牛 全力搶danny green同Marcus Morris

睇個勢似 可愛仲未決定
湖人plan b就係 kcp
rondo就如果可愛黎就老底 唔黎就比大d既約佢
再簽返mcgee lance Morris果d

簽到可愛都唔知夠唔夠人開波

2.6m Jared Dudley

Welcome Dudley

夠就一定夠，但唔足以衝冠囉

勇又靚簽了

FA開始有返動作 kawhi應該就公布喇掛

唔關事 老底 湊下腳都要

除非 rondo 老底簽 就知可愛黎

真係唔明湖人班管理層做乜，淨係掛住追可愛，其他乜都唔理

展示誠意 ,但比人撚狗

Ed老底擺明 性價比高
我地簽果兩件就係老底料

好似melo 個年

一早簽JB /irving champ 左啦

個啞仔幾時見tor? 有消息話見完就決定

見唔見tor有咩分別 tor實乜都應承 一就一 二就二啦

底薪Dudley 都OK 既

定啲定啲kawhi is coming

點理，成個cap 留左比佢，除左底薪簽人 冇野可以做

3D ok la

冇可愛會唔會 1x m追表弟

feel 到kawhi 唔黎，占士chur 盡傷大傷衝入playoff，得番AD 打第一輪比人掃，之後唔續約

同2013劇本一樣又準備loop 多6年

應該差唔多有決定啦

咪拎正常人同隻猴比較

perlinka吹大左

有無source話湖人無approach過？
既然人地都係收老底，湖人又係offer緊老底唔係乜都無簽，點解唔係人地想要入其他隊多過湖人乜都無做？講到湖人想就簽到咁
我又唔覺有邊個target暫時比人簽左算好可惜，我會寧願老底留翻原陣+kk jr，仲要iggy都想黎性價比都屌打啦

可愛如果一次過玩曬兩間LA球會，以後唔駛返家鄕⋯⋯湧除非之後羅單換，都可能返到加州

鬼佬連dudley都j一餐

羅點撚樣單換呀

又唔可以玩
人地幫2間球會拎過冠又第一次玩FA Market
見晒有興趣球會再謹慎做決定姐

俄釘當年夠有人話good sign

表妹300萬ok？

Playoff 單挑Ben Simmons

之後
羅已經換到KD啦

琴日講到直頭打電話比艇話唔會考慮佢地今日又話見完艇

三巨頭

認同！
同埋係重大決定，我就唔怪可愛既

喺湖人嘅地位變成零

kawhi個女嚟緊個年好似喺加拿大讀書

kawhi唔好再做女人好嗎 聯盟好多人仲等緊你決定先開到飯

呢句真，你就算黎都要俾時間下自己隊波簽下人掛。

Deal done

zach norvell勁閪到
我湖又一summer league mvp

屌你唔係好有信心嫁咩
信念！

轉會呢樣野廢老就抵讚
雖然係搞大龍鳯 但唔會拖住自己隊波同其他球隊咁耐 俾時間同機會大家做後續野

kd都提早9個字同knicks講唔去啦

Free agent Jared Dudley has agreed to a one-year, $2.6M deal with the Los Angeles Lakers, agent Mark Bartelstein of @PrioritySports tells ESPN.

即刻轉icon

三巨頭出現

Apart of
A part of

可愛 不了

一年約ok kcp都袋過18m 佢一定值

Pg條柒頭就真係玩鳩湖了

12m左右都簽到 根據琴晚woj講既行情

電話reject 完 但艇管理層堅持想見一見面 kawhi基於禮貌 照去

有32m但冇晒人
係表弟 kcp ga la

如果簽唔到可愛 15-18 我覺得ok

有剩 Marcus Morris rondo 之類

又陰啲陰啲

kcp依幾季完全俾經理人牽住走 好似無咩大志

可愛唔算撚狗啦
佢又唔係講明要去湖
佢又起碼有見過 係個決定好似考慮得比較耐姐
PG又拍片又剩 仲要分3part
明明頭2 part講到自己幾咁LA
到release part 3就撚9你 我唔去嚕

聽日都冇就咪等la

去LA點都去湖喇去快艇打撚死自己
所以真係得速龍同lakers揀

屌你老母，vonleh吖

你等巴士等咗半個鐘無車都會繼續等落去架 一係唔等 一係等到尾

一陣7月中先宣布
話要再去旅行渡下假先

去咗狼啦

summer league湖有人著14號

人地出中產/雙年特例

T.Wear 係勇士

唯有cheick diallo...
其實都有得發展下，肯跑，硬，手感唔錯

加拿大已經10點幾 今日又無料到

來，J 住先

頭先有黃衫著14號

仲見dwade
wade話冠軍最重要，數據無人理佢又up哂頭
屌有佢今年洗咁折堕

New Orleans Lakers

開始有風吹簽唔到kawhi既話 會轉去食Dragic份19m expiring contract

其實ok

楂直當弱化榮叔用

其實點解當初會吹呢個風
雖然知佢想返加州但一開始話佢唔想同占士打波所以會揀clippers
睇完條片都咁覺，但唔該俾奇蹟我吖

實簽倒，咁驚做乜

avery Bradley (熊幾時cut 佢)
delon wright
TJ

koufus
diallo
Morris brothers
jamycjal green
lyles
theis
faried

求下Pelinka 問下呢堆人

當破產版dlo咁用

佢會唔會仲記住華文狗推9佢果野

Boban

不了

仲有Justin holiday
temple

temple去左爛網

tyler kepkay 打pg點睇

Who

收嗲啦49000

有無手足呢兩日都係5點起身睇twitter

Marcus elliot打sg

台灣好多人係咁叫湖人簽LIN

不過我驚佢屌牙占

收皮啦猁狗

Lin頭我ok

醒幾次

屌硬

場均推廢中三次去防守
同屌三次唔傳波

Free agent guard Rodney McGruder has reached an agreement with the Los Angeles Clippers, league sources tell Yahoo Sports.

Ggggggggggg

Source: McGruder agrees to a three-year, $15 million deal.

Gggggggggggg

屌冇影響cap space簽可愛
搞到我開心咗幾秒

姐係clippers放棄？

The Rodney McGruder deal with LAC (per @ChrisBHaynes ) has no impact on the ability to sign a player to a max contract. The McGruder $3M free agent hold was factored into the max slot that is available.

簽堆咁既人 可愛去做乜鳩

clippers個BASE 上年夠入PO
冇大變動 +埋可愛只會更勁....
如果可愛想玩真單核就入clippers冇錯.
不過會好撚CHUR... 好大機會又傷

我四點

仲有屌球證

咁不如流濃

我3 5 7咁起

望下今年West個格局
Utah + Por都好撚勁

WELCOME QCOOK

龍俾你打多年，之後都薪資爆，唔會夠網打
如果俾AD 廢老後lead住條team成功，到時來做潮人都冇意思

繼續簽3分仔

做牙蝗禮炮

cook kawhi 蝗 AD mcgee

rr9 caruso td kuz dudley

我都有follow kingjames

Td who

snoop dogg話kawhi嚟緊
佢好似同佢老友嚟

btw就嚟又過一日

troy daniels

仲勁過心仔

是旦搵件刀勁過

WELCOME Jacky

Por ~ whiteside + McCo + 會然

TD 一定打唔到SF

牙蝗同kawhi最少一個會上場

Welcome 學友

有無人覺得廢老先係令kawhi要考慮咁耐既原因

有無人覺得無風傳出黎我地都唔知咩原因

佢話想自己件波衫喺 Staples Centre 名留千古

Staples Centre嘅主人係湖人呀嘛屌 梗係湖人啦仆街

基本上佢＋AD呢個組合，而家26歲，拎兩三座冠軍唔係問題

我唔覺得占士仲會霸住個波如果佢仲想打多幾年

佢個心態真係養住生等埋個仔創紀錄完全唔奇
佢上年雖然話hold得耐波姐
但對比之前已經係好撚養生打法

morris 可能都去牛了
屌你 啞仔

上年佢唔hold 隊波打都唔使打

傷前都唔養生..
係傷後... 可能真係驚好似AD今年咁

有kuz唔會簽喇

再無動作都幾可肯定下季rondo lance kcp tyson強勢回歸

有人話影相見到kawhi 同ad 同車添啦

目標入季後賽了

照champ

有人話影相見到kawhi同LBJ同居添啦

steal

唔記得quote

steal

AEG has learned that New Balance execs are scheduled to meet with Kawhi Leonard early tomorrow regarding the 2019-2020 season.

AEG continues to stay close to New Balance and grow their relationship, especially as the Lakers Front Office has been unable to provide updates on Kawhi Leonard.

Stanley Johnson 如果練好d 3分
應該好過kcp

Breaking

我都覺
佢擺到明想創造歷史

哈哈

唔去湖去艇同龍真心無機會贏到
隊隊都補強哂

勇都補強咗好多
我地唔簽kawhi未必過到

羅狗無人守到

如果佢有雄心，真係要6冠，湖人會易

《洛杉磯時報》記者Broderick Turner獨家披露，Kawhi Leonard與湖人談話部份內容，像Kawhi Leonard希望有LeBron James同樣待遇，帶上自己防護員和醫療團隊。

「現在確實風向真的有些倒向湖人一邊。」

———— 《ESPN》記者Brian Windhorst

好似前日已經講咗喇喎

幕後玩家 dudley

收到風唔樂觀 開始出口術

點姐，肯簽未姐，有冇咁難諗

真係好撚ON9...
有咩野要諗咁Q多日..
人地KI KD 幾撚果斷.....
佢真係唔驚黎緊去個隊國因為佢補唔到強wor

收到風今晚會official

可能真係未試過FA唔識點玩

成日話佢on his own schedule

全部都係我地既人
Free agents still available:
Kawhi
DeMarcus Cousins
Jabari Parker
Danny Green
Kentavious C.P.
JaVale McGee
Marcus & Markeiff Morris
Kelly Oubre Jr.
Rajon Rondo
T.J. McConnell
Jamal Crawford
Nik Stauskas
Ian Clark
Quinn Cook

就訓教喇嘛

巧自私

今鋪我撐skip

突發！

...

我好肚餓

暗黑兵法 咁樣搞一搞分分廢老又浪費一年

頂，又要養生一年
常規stat可以擦，第四冠唔好係生涯尾後備攞冠呀

Green 同 Morris 去 小牛了

其實佢+ AD都已經好勁 不過大前題要簽到好FA

佢先識玩根本佢唔急睇定哂啲人點走先揀隊
反正最後搞唔掂留龍簽短約都有得再爭下冠
從來都係啲球隊/球迷急啫

唔簽球星補強廢老帶唔入playoff

補Dragic 同 Green 都ok，但Green 就快簽小牛...

下季廢老會唔會學glo下pg

想問c位點撚樣搞

俾可愛拖撚死哂..佢黎都還好..佢真係唔黎我諗湖都有排頭痛

睇怕McGee 佔一席位 仲有拳王

Rich Paul 仲幫你湖人hold 住KCP 大細摩 已經仁至義盡

唔會頭痛啦 實有哂計劃點行

依家傳緊7月4先announce?

lan啦 日日入黎湖區搏乜

有哂計劃??
D球員真係會等你?

d人都俾人簽哂，點輪到你個計劃

kawhi乖仔黎 其他人偷步一早夾定

三隊都見哂嫁啦，睇佢自己幾時公佈姐

而家都仲未簽約嗰班人咪擺明等緊囉

rich paul 團暫時hold 起哂，真係要多謝老占

Kawhi同De Ligt邊個announce先

唔係話morris 都傳緊去小牛咩..
佢係FA最勁個個黎

Free agent Jeff Green has agreed to a one-year, $2.5M deal with Utah, league sources tell ESPN.

原來Jeff green 已經有著落 今鋪真係仆晒街

佢地兩兄弟準備跟kawhi入黎一齊拎冠

Dogg講到100% confirm 黎猢

真係女人黎 諗咁耐

呢個真 又係要多謝廢老占人脈

Drake 呢

多你老母 佢為自己咋

Kawhi黎湖每隻色嘅jersey 都買一件只求快announce

Kawhi轉會同free agent都搞到一獲粥，請番個專業經理人la

得罪講句 我始終覺得kawhi會簽1+1留隊

互惠互利 fair deal ay

lan啦

係就快

可愛黎未

同意... 一係就快做決定..咁拖法真係拖撚死人

Thank you Toronto. Lets run it one more time

唉屌出聲

2020年仲tyson

McGee 唔差
tyson就老喇....
tyson換表弟啦

冇可愛就會有表弟
All star C

daniels dudley tyson依d都係球隊第10-12人角色

好心急

表弟finals最後幾場唔差

可能票等兩日

兩年前發生咩事？想trade佢又點

咪同佢講左個陣有allin for佢囉

on9 仲要諗...
前年有冇All in佢係咪真係咁重要??
E+好似女人發牌氣咁

牙占d fd來架
點都俾個位佢喇

其實季中ad單嘢可能都令佢對front office無信心

依單野對面gm玩野多d喎

粒老鼠屎走咗喇
乜鳩都通街講

glo

黎能硬 驚閪

真.(笑)

明明係對面GM通街講

新KD

叫james含撚, ad奶屎眼, buss同magic奶lin頭, 之後deal done啦好嗎? 搞左好多日

睇黎馬刺front office傷害得kawhi好深

講真真係得你地急佢慢慢玩撚下幾過癮

我都覺得係 之前搞一大輪咪又乖乖續約

準備又俾人笑啦

真係有分別
你想佢黎就要付出俾誠意
而唔係等佢完約自己行過黎

外判比羅仔拍片？

占士上年2號都搞掂，可愛仲拖

仆街
F5爛撚左

呢個琴日iglo 解釋左啦，係波波根本要湖人all in 太多野兼都唔會放比湖人，kawhi 都明 spurs 同湖人既恩仇

真係想留龍就好似上年女人咁一開市就宣佈啦
當年kd 都係最後見thunder
準備點慶祝仲好

Golden State and Brooklyn have agreed on a sign-and-trade, sending D’Angelo Russell to the Warriors on a four-year, $117M maximum contract, league sources tell ESPN.

驊哥：里安納係一個節奏感好強嘅球員 連簽約都要節奏

宜家人地速龍個陣定好晒 係爭佢同屎綠
我地就等佢先行到下一步

慶祝去艇？

無計今日先見埋raptors
耐性耐性

不如唔好黎啦 成個閪女人咁

認同 唔好去湖人啦

同市光榮
我都有幾件Lac波衫
上年有占先著返湖占出街

ESPN記者Ryan Russillo報導，勒布朗-詹姆斯招募萊昂納德說這兩年湖人隊將是萊昂納德的球隊。

記者Ryan Russillo在Woj電台節目中談到：“據我所知，我知道你信任我，因為我有一些特殊的關係，尤其是在洛杉磯。勒布朗告訴卡哇伊，湖人這兩年將是你 的球隊。你可以投所有的最後一投，我們可以跑以你為主的進攻戰術。”

三弟

其實大家唔係知道kawhi一早約好哂3隊呢兩日傾完再公布咩點解宜家個個咁急

氹左佢黎先

係咁 啲FA逐個逐個比人簽晒就開始慌

然後廢中繼續key波20秒射fadeaway三分

咁呢個係管理層問題唔應該屌kawhi

Key左22秒傳俾佢做最後一投

FOJ 不嬲唔鍾意射LAST SHOT
企界外唔俾kyrie 回傳機會

Russillo
明明差一步就返到屋企

梗係喇
湖post 早1日已經傳Jeanie個侄話done deal
依度信到10足屌佢仲唔官宣

It leaks today, announced tomorrow

想問下，3巨爭冠機率有幾大？

3秒仲回傳

Ad+kuz=80
Ad+kuz+kawhi=100

仲有2個呢？

最後個陣= caruso norvell FOJ holman AD
rr9 kcp lance kuz tyson

猢狗射空炮

Caruso+jonathan williams

反正仲有錢剩
一齊send email 俾Perlinka
叫佢max簽Nick Young la

咪能笑死人

半夜兩點 等多陣啦

有冇得點歌
想點首blackpink 嘅stay

起身屙夜尿順手宣佈埋

點首taylor既welcome to New York

點首Juno既沒有人

People look at me

哇勁好聽

跟

hupu d 土豪一人送部 iphone xs 啦，湖區勁多送禮post有d 好多樓 免租比人住一個月都有

I say L.A. Lakers
U say L.A. Lakers

吹係話今日見龍嘛 睇下今晚有無咩leak

I say LA
U say Lakers

這是靳邦點的歌
這是kawhi點的歌

見哂三隊啦，聽朝訓醒見埋new balance 之後 等佢自己決定幾時announce 去邊

死廢青訓到咁晏都唔起身

笑咗有冇可愛都西一
大佬打big 3咩

有無kawhi只係決定final 4-0定4-1

Jeanie 唔洗做呀？

有個2da6
16 12 2 5 2
勁西到

心 30+10

垃圾唔計

37 + 9 牙

最後揸住32m簽底薪仔

屌你老母
肯落實未

想點edc首即影即有，送比羅仔

唔洗訓?

壞孩子的天空

12m cousin 10m kcp 10m rr9

10m morris
mle rondo
老底 tyson

得罪講句
Kcp 係剩低班人最勁嗰個

sick ball

Ching sick ball

sick ball
real recognise real

希望可以無限一年一年咁續kcp
每年季尾準備簽新約 kcp 就會越嚟越勁
已經feel 到 今年入到playoff 後
Kcp 會大殺四方

大心臟罰球

唔識防守，有撚用

條肥佬又幾兇狠 推鳩embiid果下好撚型

想知 Memphis會唔會 waive Iggy
想要佢 但我覺得Memphis唔會咁做益其他人？

真vet move 不過好似要修下身

肥撚過Melo